長輩圖係work架 請繼續打好文宣

港人港地page都有建制fans開始動搖

加油

係咪卧底來

碌落去睇會見到更多
所以唔係無用

其實可能系自己人 我都有份去打..